[飯都噴埋]1公里外狙擊 大陸高能雷射槍準備量產

據稱這款高能鐳射槍發射時無後坐力，精準度可達毫米，擊中目標時，可使對方皮膚瞬間碳化，產生劇烈疼痛，而照射衣服時，可瞬間引發自燃，令犯罪分子高度恐慌。（成都恒安警用裝備製造公司官網）

裝枝電筒上去都改個咁型嘅名

聞西發明架?

射撚死人咩

科幻已成為現實，中國發展出一款新型高能雷射槍，可從將近1公里外攻擊目標。

這款15毫米口徑雷射槍重3公斤，大小如AK-47，射程800公尺，可以裝在車、船與飛機上。如今它已進入準備量產階段，而率先使用的，很可能是中國武警旗下的反恐部隊。

據《南華早報》（South China Morning Post）1日報導，這款名為ZKZM-500的突擊步槍雖不具致命性，但卻可以產生能穿透窗戶，讓人類皮膚與組織瞬間炭化，而肉眼卻看不到的能量射束。

而ZKZM-500的原型是由西安中科中美激光科技（ZKZM Laser）有限公司所打造，一位公司代表證實，如今他們正在尋找擁有武器製造許可證，或是在安全或國防產業的合作夥伴，以一單位10萬人民幣（約46萬台幣）的成本開始量產。

由於擔心落入不當人士的手中，無論ZKZM-500的設計或製造都受到嚴密監控，並只賣給中國軍警。

10年前，雷射槍只存在科幻影片上，但如今雷射武器科學家說，它能在瞬間燒穿衣服，要是織物具可燃性，那整個人都會燒起來。一名隸屬中國科學院西安光學精密機械研究所，並參與雷射槍研發與實測的研究員說，「那真會讓人痛得受不了」。

萬一發生人質挾持事件，它能穿透可視門窗或車窗，遠距點燃織物，木材與橡膠等可燃物，並引爆爆炸物，讓綁匪暫時無法行動，以爭取搶救時間。此外，它也能用在秘密軍事行動中，由於擊發的射束夠強，因此足以燒穿油箱，並引燃軍用機場的燃料貯存設施。

另一位要求匿名的研究人員說，由於雷射既無聲，肉眼又無法辨識，因此沒人知道攻擊來自何方，看來就像意外事故。

而這些雷射槍的動力來源，是類似智慧手機內的可充電鋰電池。它能發射超過1,000發「子彈」，但每次發射持續的時間不超過兩秒。

此外，成都恒安警用裝備製造公司也研發了一款雷射槍，它的射程為500公尺。根據官網提供的資訊顯示，這款雷射槍一旦發射，可使犯罪份子皮膚瞬間碳化，感到劇烈疼痛，而照射衣服時，會導致瞬間自燃，令犯罪份子高度恐慌。

此外，它發射時沒有後座力，可直線攻擊目標，沒有彈道，精準度可達毫米。而一次充電，就能連續掃瞄發射數百個光脈衝，相當於發射數百發子彈，能連續制伏多個目標。

有無spec睇

ZKZM-500的原型是由西安中科中美激光科技（ZKZM Laser）有限公司所打造

你話呢 ?

2025??

用鏡黎檔 有無得諗

用鋰電又要射得1000次即係能量唔高喇. 唔自爆已偷笑

又有新武器對付維權律師

講出嚟唔怕俾敵國抄咩

不過垃圾又點會有人模仿

專用於狙擊示威者，上訪人士，老兵等。

維權律師 民主人士等身上

另一位要求匿名的研究人員說，由於雷射既無聲，肉眼又無法辨識，因此沒人知道攻擊來自何方，看來就像意外事故。

除左被自殺之後又多個手段清除異見人士

霧霾咁嚴重用唔用到架

用三叔手榴彈算吧啦

用電池
不如太陽能啦屌你老母

on9又係飛機文
咁高能量
用咩電池？
電池我諗一炮都發動唔倒
如發明倒Ｄ勁電池利用係電話到發達爽死先啦

幾時到攞你命三千量產呀

Red China Morning Post

擊中目標時，可使對方皮膚瞬間碳化，產生劇烈疼痛，而照射衣服時，可瞬間引發自燃

打造，屌你老母

求名

中國都有雷射槍 美國會有D咩

所以更加想知佢個spec

鴨寮街都有得買 有啲仲有教學用途

殺唔殺到甲由 ?

可使對方皮膚瞬間碳化，產生劇烈疼痛

槍就做到一般狙擊 槍大細

但要接駁一部消防車咁大流動車堤供電源

開槍後要十小時以上冷郤發射裝置

發射者還要著上多重保護衣來發射

要照幾耐先死先

由於擔心落入不當人士的手中，無論ZKZM-500的設計或製造都受到嚴密監控，並只賣給中國軍警。

抄伽利略

psycho pass

I Field

👌🏻

用黎打is好過啦。

Thanos都要收皮,厲害了支那國

安裝放大鏡提高攻擊力

瞬間碳化

呢招叫光煞！

呢個發明唔錯
會唔會冇電嘅情況下都可以用到呢

500个LED组成的巨型手电筒 团结就是力量

可以用另一枝有電嘅雷射槍射住無電果一枝就ok

對付恐怖份子手無寸鐵百姓

同時大陸又聲稱霧霾可以令光束武器嘅攻擊無效。

最強之矛 vs 最強之盾

如果光到咁真喺 ip 都唔洗check

攞習豬頭來試槍就岩

燒乳豬

提外話， 有無人留意到世界杯成日有個乜撚嘢激光電視，我想問下喺唔喺中國又贏啦？同埋激光電視喺乜？網上面話三菱玩過吓，之後唔再推， LG 又有。 有無人可以解釋下乜撚嘢係激光電視呢？

癡撚線公司

相比起雷射燒豬
都係坦克好d

使對方皮膚瞬間碳化
使徒咩

反恐？

雖不具致命性，但卻可以產生能穿透窗戶，讓人類皮膚與組織瞬間炭化，而肉眼卻看不到的能量射束。

可以令人自燃 炭化
但不致命
真係善良的槍

上市未？

頂盡6粒3A電池

咁大把

支那咁多毒霧沙塵
點射

啲電又重

仲量產

塵爆

帶塊鏡反殺佢啦

我以為係呢支

瞬間炭化 即係咩? 支那野吹到上太空

係堅就晨早拍晒片大人喇

係堅料就唔會講出黎啦

2粒3A電唔知夠唔夠推呢

用鋰電 屌

閘住反彈冇回頭

無聲無後座力，用鋰電池充一充電就射到幾百發
仲有穿透性
會唔會太方便

Bbq無有用了

米諾夫斯基粒子散佈
戰鬥濃度

令犯罪分子高度恐慌

雖然大陸好多野都係鳩流流
但雷射武器研發，無人機領域的確係幾發達

上面有巴打話用鋰電池所以output就唔強，我唔係好明其實有咩關係，內文有寫要兩秒充能，應該係儲入電容再一野射出黎

超高能量嘅電磁波射喺一點度，燒燶咗咪變炭囉

不可見光吧

射一下貴過整幾粒子彈，重要冇野喺中間阻住，塵都唔得

其實支野好渣但sale到好似好勁，所謂炭化其實燒燶少少都算係，燒著件衫都要件衫係易燃先有自燃效果，所謂穿透力係穿玻璃，咁件野其實有咩實用?

如果真係有，射落隻眼即盲。

用嚟bbq透爐都唔知得唔得啦

一早用左啦

電池炮

又有新武器，仲唔快d統一台灣

你將呢單新聞擺落去支那d農民網真係有人會信架

但係穿窗又會少一堆能量，多塵多煙就基乎用唔到，落雨嘅話你dum撚咗支槍佢都得
美軍一樣有諗過電射引爆導彈，結果都係限制太多唔量產

但贏國既霧霾會成最強既盾
邊個會贏？

依啲用實彈喎

皮膚瞬間碳化+使衣服自燃

即係遠距離打火機?

即係 瞬間去死皮

射完會碳化係咪即係咁樣